恐慌症

上網睇淨係搵到好少有關恐慌症嘅資料，有無巴打可以分享多啲

我呀姨有 個人會係冇預警下突發好驚 心跳加速

雖然對恐慌症唔太熟悉
但都希望你早日康復

係咪會覺得唞唔到氣跟住又飆冷汗咁

係掛 淨係知有病就要去睇醫生

心理病o既一種，panic disorder，panic attack病發o既時候會以為自己身體有事就快會死，但病發之後會冇事，但隨時又會再發作！要睇臨床心理學家或精神科醫生！

你有？

絲打應該係咪問緊焦慮症其中一種
如果焦慮症係keep住都有野好擔心同埋會有啲身體反應e.g.呼吸急速、頭痛、頭暈
你係覺得自己有?

我有，你問我答